份工係唔係至少番一年先好走

少過一年會唔會整臭cv?

垃圾hr

起碼五年啦

無乜關係

一年就走嘅話
係人都知咩事
所以衣家延長左
公價係兩年

夾硬做係浪費青春
不過我認同一係三個月內走
一係兩年以上

其實唔關事
最緊要你interview sell到自己
有fd係fg 番左幾個月已經轉工成功

騎牛搵馬
有靚馬咪轉 幾耐冇關係

兩年就走嘅話
係人都知咩事
所以衣家延長左
公價係三年

其實只要有個合理解釋就幾時走都冇所謂

大學都要讀四年啦
依家公價係四年啦
少一年都唔得

舊制會考前都要讀五年啦
依家公價係五年啦
少一年都唔得

知唔知咩你七年之癢
係人都明咩意思
理由非常合理 所以而家公價係七年

上面笑撚死

八年就走
係人都知咩事
八仙飯店 陣間斬鳩老細咩事
所以衣家延長左
依家公價係八年啦

落得cv一年是常識
通常2年就當有經驗
利申：hr鄰居

九年就走
係HR都知係養唔熟嘅狗
所以而家延長咗
公價最少都要十年啦

十一年即係衰十一，邊個會請你十二年先係標準

傻既 唔通西工又忍足成年？

十三年就走
係人都知你十三點
十四年先係標準